一句 雷蛇抽定唔抽

講埋原因
thanks

抽 電競2字

孖爆佢，科技股今年無得輸

抽，撐誠仔

抽 電競

唔抽
就爆煲